[電腦喇叭] 買左對audioengine a2+ 想加個subwoofer

喇叭新手, 買左 audioengine a2+
但我嫌唔夠低音, 想加 Fostex SUBmini2
唔知道加唔加到 pc > a2+ > submini2
定係一定要駁 audioengine s8
Thx

Lm

Ching 我都買左a2+
好老實講呢隻野唔值得你再加個Sub
如果加都唔好加 S8
完全唔值得

搭單問 y記 hs8果邊系列隻sub 有冇人知掂唔掂?

不如買a5 仲好過

我都想換電腦喇叭 audioengine a2
係其中一個選擇...暫時睇中以下4款
係唔係可以唔洗考慮 a2
-----
IK Multimedia iLoud Micro Monitor
PreSonus Eris E4.5 2-Way Active Studio Monitors
audioengine a2
Infinity HM300

我都有a2+
不過老實有d後悔，如果唔係空間有限都唔揀佢
買返大d既A5+會好d

我用緊a5+都想加返個低音

你地點解個個都後悔
之前用開垃圾喇叭,a2+高中音都唔錯
加低音喇叭究竟駛唔駛dac定就咁a2出

就咁a2+出

用緊A5+ 配 D1

iloud易壞
presonus qc差，同一款喇叭有d可以有底噪，有d反而冇，好似抽獎咁，仲有背面夾線可以係一條夾到一條夾唔到

Yamaha nxn500用家，雖然覺得大，想換細，但睇得太多你呢d comment，都係唔換，唔捨得個音質

JBL 104BT玩唔玩得過?
見Amazon做緊179平過係香港買行貨都有啲心郁

THX 巴打
請問巴打知唔知邊到有啲喇叭 可以試聽下
想慢慢揀,如果咁上下價錢有無邊款推介下 想去試下聽

聲音咁個人口味就自己去試下，以呢個價同尺寸計係ok

a2+出廠設定為左令低音勁較高左中低音迎合外國主流聽billboard既人
但作為電腦喇叭你除左會拎黎聽歌打機同聽其他人聲(youtube/劇)
聽音樂都仲過得去
但一聽其他人聲/旁白a2+既聲完全好似鬼食泥
高音上唔到去太厚, 人聲好似戴住口罩講野
聽到頭暈耳仔痛
到最後用EQ較低個中低音先用得落
隻喇叭本身係唔錯
但個出廠設定根本唔係電腦喇叭

a2+ 吹得太大
反而iLoud 有驚喜

咁誇張？

都考慮緊a2+/hd3

另外有冇人用過ruark audio mr1 mk2?

用緊hd3，咁細隻speaker黎講bass算ok

但係 iLoud m m果款
有幾位巴打都話好易壞

無誇張
隻野你當佢係pre-drink party大聲播歌係okay既
但當係PC喇叭就真係唔掂
隻野仲要對擺位好敏感
如果擺唔正對耳仔
人聲/旁白會再差啲
所以你見好多評測會話加左佢個底座”聲效加強”
呢隻野真係吹大左
都係個句睇你用途
做電腦喇叭真係唔適合
除非你唔聽人聲唔睇劇
因為佢啲高頻位真係好muddy
有啲Youtuber把聲磁性少少都有機會令你震到你頭暈

用緊A2+ 電腦喇叭

好正wor

聽歌人聲好掂 打機睇戲都照用冇乜問題

邊有上面講到咁差

可能我木耳啦

友誠 星際都有，呢個價位都仲有jbl104bt同漫步者s880db，睇你自己口味，我個人會揀presonus